吊奶星 IZONE呢條片咁能q都無人講?

q能到撲街 想点..

On撚9

我女友珉周同妍雨都好靚...

學友飛左牙權?

wa airplane正喔..

我同佢只係肉體上嘅關係

我=1：12左邊嗰個

我=0：20果個😎

身撚左

弱智就死埋一二邊啦

落地獄啦 屌你老母